所有a41搭印度巴士嘅人同我入嚟

同你地搭車真係幾開心
雖然塞到仆街
但係都係幾開心嘅

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

有冇一齊摸J?